老樊認為要永續限聚令，所以第五波武漢肺炎正式開始!

林奠好波

老衲 d friend

係老茵啲fd

意料中事

借個位，
［香港民族存亡終局之戰］要戰勝共匪，救香港、救自己、救手足、救後代、滅藍絲，路只剩返一條